可唔可以整同acc唔同devices 有得sync

有時用電話追post睇到咁上下想用ipad睇
連巴可唔可以追加呢個功能